香港人團結反抗 71上街

記住200萬人合力
應該係國安驚香港人
而唔係香港人驚國安

推
團結

反抗

無pist既

岀黎慶祝

推

要有奇蹟

其實有冇國安法，共產黨嘅兇殘手段都係一樣，只係由暗做變成明做，但係付出政治代價極高(我哋就係要呢啲！)。

共產黨越唔顧及形象，變態失控代表我哋越接近成功！

唔好怯！怯就輸一世！黎明前嘅黑暗係至撚黑暗！

共產黨這些恐怖組織最怕的就是我們不怕。

要記着每次抗爭最大的成功都是在鏡頭下的鮮血換回來的，最怕就是共匪們不敢打。

雖然不能長期靠悽慘情景令國際注目，但不能給國際認為靠高壓香港人便會就範！記住要逼共匪選擇代價最大的大打。

831

uush harddd

變態主席習近平率先示範2020七一遊行最新Black bloc款式

今早金紫荊得返長毛佢地幾個
都好佩服佢既堅持

好驚終身監禁

驚唔驚? 驚
出唔出? 出

香港人唔自救，冇人救到你

仆街，好能肉酸，但又忍唔住要俾正評你

岀黎慶祝姐

Push

Pish

71見